{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_067648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "백자 무릎 모양 연적"
    },
    "text": "白磁 膝形 軟赤 (백자 무릎 모양 연적)\\n\n装飾のないが、単純に丸くて白い胴体からなる恋敵だ。この膝蓮赤は、清澄な白さと美しい丸みのため、よく膝蓮赤と呼ばれる。その形と色から、若い女性が膝を立てて座ったときの膝の床を思わせるのです。下半身は少し広がって上に向かって徐々に丸くなり、頂上は大きく仕上げられています。この淡々とした形は、白い光とともに心に究極の平和感をもたらします。膝の煙跡の中には、時にはパチョの木やアオガエル、太極模様や梅の木が描かれています。この恋敵は、青みがかった釉薬を纏いながら、シンプルな中にも無限の魅力を含んでいます。ヒールは低くて小さいですが、広い直径と安定感があります。ヒールの下には分院里窯時代の特徴を持つ砂敷きが施されています。国籍/時代は韓国-朝鮮で、材質は陶磁器の白磁です。分類は主生活-生活用品/家電-文房具の恋敵で、大きさは高さ112cm、直径132cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この膝蓮赤はどのような形をしていますか？",
            "answer": "膝蓮赤の形は、下半身は少し広がって上に向かって徐々に丸くなり、頂上は大きく仕上げられた恋敵です。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤の白さと丸みの美しさからどう呼ばれていますか？",
            "answer": "膝蓮赤は、清澄な白さと美しい丸みのため、よく「膝蓮赤」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤の形と色からどのようなイメージを連想されますか？",
            "answer": "膝蓮赤の形と色からは、若い女性が膝を立てて座ったときの膝の床を連想させるイメージがあります。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤にはどんな模様が描かれていることがありますか？",
            "answer": "膝蓮赤の煙跡の中には、時にはパチョの木やアオガエル、太極模様や梅の木が描かれています。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤はどのような釉薬を纏っていますか？",
            "answer": "膝蓮赤は青みがかった釉薬を纏っています。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤のヒールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "膝蓮赤のヒールは低くて小さいですが、広い直径と安定感があります。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤の下には何が施されていますか？",
            "answer": "膝蓮赤のヒールの下には分院里窯時代の特徴を持つ砂敷きが施されています。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤の国籍/時代はどこですか？",
            "answer": "膝蓮赤の国籍/時代は韓国-朝鮮です。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤の材質は何ですか？",
            "answer": "膝蓮赤の材質は陶磁器の白磁です。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤はどの分類に属していますか？",
            "answer": "膝蓮赤は主生活-生活用品/家電-文房具の恋敵に分類されます。"
        },
        {
            "question": "膝蓮赤の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "膝蓮赤の大きさは高さ112cm、直径132cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 418
    }
}